[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [287] 完全跟唔到

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
置頂) 火紋合作!!!

1) 希望與友情的彩蛋狩獵
2019/3/31 14:00(UTC+8) ～ 2019/4/12 13:59(UTC+8)

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

今次我知自已中左1001了

差d開咗post

鯨蛇

收到風
真水超高傷超少血
要3奶1輸出

正評

又未到要三奶
但就係怕佢低血左
要人堆生存裝

好期待會有咩新招屈死禾地

是咪真火？

唔好嬲啦

好聽d
就等你咩都有機會用下
難聽d就係撚尻我地依班自以為已封頂等破台既人

前任被CY撚狗總司令: 大洋君主莉維坦G

風法先係mvp
風劍係撚狗用

男人唔會俾CY撚狗

跟唔到

有冇人清10毛呀

有冇人curry我

嬲

牙鯨又去左邊

呢次如果又俾人一日破關就笑死

咁真火 775-2925

最好難打d就真既

今次咁多人頂配入場, 係要時間習慣d招式姐
除非佢今次random出招

痴線
點解檸檬會開POST

RANDOM出招真風都HELL MODE
開技出8風

火 298-9001 ----1

Sor囉下次唔開

多謝哂 晏D有人再打

睇唔到PO

Sor 下次我會開

歪扑me
I do nothing wrong

晏D GUN

近排冇洗圖 暫時解扑番

簡直欺人太甚

Random就真係少人過到

巧悶 有咩挽

沖完個涼剩係多咗10個留言

可能好多人扑左粒檸檬 搵唔到

聽日應該有虛空資料掛

真水前哨戰 - 暗黑阿耆尼

諗多左
咪又係打兩場就超人棄

真龍?

真 我係基鼠po 求link都冇人貼

目前最高戰力要求關卡 期待下啦

冇mon嗰個post

到時又要curry我枝水槍

暗黑阿耆尼應該係真火特攻武
即係又沒特別

火定風

風火輪

大拉拉IS WAITING U

都OK

U open?

大拉拉親友真火團 6674426

-1大碌槍

識日文

呢個唔係檸檬嚟 你對佢做咗啲咩

好耐無見

請窮窮鯨蛇食飯未

禾那有錢
叫錯人請啦你

乜撚野玩法 出噴火!! 變緋紅

公子post #1見到

最近食緊2手飯

啱啱先得閑。有兩場毛。有冇大佬curry下小弟

8951315

梳, 太廢比人嫌棄了

風斧用雷G入場唔會差熊爺好多掛？

-1

中間又睇唔到NULL巴血
但佢用槍補後我可以睇返
過左陣又睇唔到
NULL巴一字火燒完 補會留返係原位
短會中間 其他一個3點方向 一個9點方向

有野搞 轉頭再打SOR

我見佢灰左但識郁

無賣晝板?

下次會注意

冇人買 炒左禾

可能唔變好過變 雷鳥真係廢到笑

等你班人升好哂雷鳥，過幾日風屬性pick up都係雷鷹
之後5月就有新風pool
計劃通

雷鳥苦主here

已準備好半打金剛晶

G

但唔升雷鳥唔通升熊貓貓咩 爆擊特化

原來真係會中招

熊爺圖又然

任天堂手機遊戲營收 2019 年第一季成長 6% 至 26 億元 《失落的龍絆》推動整體表現

邊個話棄驚

黑人問號?

似半週年拉返起

回唔到你血

出男人救營收
叫多d囡囡同機佬玩龍胖先

肥婆都莉莉化

做埋啲嘢先

佢企咁遠都target佢

莉莉是原罪

多謝巴打們 curry

咩黎

召喚熊爺HELL FIRE圖解

我用果時冇中 係公主

哦 即係食火？ 拉拉黎

唔中地獄火嘅莉莉係公主

拉拉成日一招都冇中過

面對現實啦.. 好嘛?

禾地非洲人係同唔到班歐洲人同CHANNEL

拉拉都唔係公主
我係冰晶宮公主喎

有見地

森林公主喎

咪姐係生番

森林公主喎禾

你隻冰鮮G

肥婆都識講人話了 莉莉既威力 愛既威力 理解既威力

連愛莉力第一人維B都加入我拉拉派了

係避到地獄火嘅先係公主
會中嘅係g

冰鮮公主可以一直做LL
生番會變阿婆

禾明明一招技刀冇中過

好啦 你係森林公主

大家都係姬係公主

即係野G

之前冇扑你係我既錯
依家我知錯了

998

真公主
經過克苦公主班練成

跟

掛住真火冇睇時空貓生放送

今日逼走過一隻g

仲有冇真龍 冇就清毛毛

心仔赤痛

連愛莉力會長都轉左會黎我拉拉之森就知莉莉冇前途

唔知有冇認錯名
之前好似累全隊

有冇一埸真龍 之後weak了

我法國上個月開始我由12點訓變左日日2點訓

逐漸成為強者

自從打真火打上癮之後我都好夜訓
遲啲復活節假做得強者

開未

仆街依兩日掛住愛拉力
好似真風珠唔夠貨 聽日轉打真風了

230-4758 火

------2 強者大佬

超人棄

Full

我莉要有防核爆卡先咁樣入到場

唔係你既錯
係班垃圾奶冇朱古力

...

不安 火警鐘

照weak

做強者

響好耐

我得抗眠冇抗燒

響完未

風槍輸出應該冇想像中咁少
假設隊有細佬加蘭叔
風槍個輸出週期會高啲

仲加上未計幫團隊超活力

想知佢要幾耐先上到一次超活力

真係好耐

被動係加防就加活動

2set普攻多3下可以再開一次

召喚庫教練

有冇巴打可以教我應該升邊隻角打真火
短期內應該突唔到隻利維坦

冰精公G? D龍唔係好掂

計哂架 唔好引伏

大叔上防係快 但pia都係會低過姊弓好多

玩咗好耐公子

隻望終於上咗專 可以換5星了

被動應該係只加自己

望同西里5星咗之後等活動完補埋深月再換美里巧唔巧

佢應該係諗住自己可以超活力吉多兩三次一技
但咁樣係咁夠
d人會情願選斧女

No 留幤直上茜里專

多過9000先補

巧

優花+專武呢? 深月打公會戰唔死就ok

不過直上係惡少少
你計到公會戰前合到就ok

打埋聽日地城就夠幣換小望

換咗

咁跟庫教練留9000幣 有多先換其他野

Gun

急住升凱留3星 西里下個月先開專

被動又唔係加全隊

下個月先開咁一定5星得切了

又有兩場毛可消。有冇大佬打

原來布丁 望 空花 優花 性忍咁易破

兩場真風清毛
0859680

優花睇錯優衣
優花未搞過 優衣4星連專
唔怪得硬係覺得奇奇怪怪無啦啦問我優_啦

-2

咁留9000幣or自己計計數
總之再下一次公會戰前換到50塊茜里就ok

但公會戰嚟講 美里可以補醫你牙
尋日grrm條link話優花公會戰S級

而家有課月包 好快就上到1隻 日日25碎
一星期就搞掂了

優花3星有專武夠唔夠用 洗唔洗衝上5星 西里5星咗

又夠鐘弱下

肥婆幾時醉曖子宮

0487846

個人覺得每人帶個龍化打真風快好多

再下次公會戰前你要有9000幣換茜里專武
其他可以用

應該夠時間換到專武 優花喺配咩隊員

仆街打到流鼻血

打丁?

公會戰禾都唔知 佢ub可以擋魔傷debuff好似係
而家pvp防守都幾活躍

把專武可以回勁多血

謝大佬教路
可以快成點?

下期我又驚無美里位 不過我換咗3星 諗住法隊用伊莉亞 兩隻黑貓 美里再痴你隻七七香 今次應該唔會爆死?

大佬嚴我地慢呀....

諗夠一隊練度高好停手
尾王都係俾個班大佬打算啦

佢想4:00前殺真風

你是咪想講冇優花位?
有情巴巧似話見到有優花出現

喺 我ON9咗

巧麻煩 2週後同6週後又要諗過點組

珍 我都是打3王 4王算

有係有 呢個係日版12月 我地打11月唔知頂唔要到
我見換左望都係打110幻 好屈機

無純粹想試試佢姐

11月其他王都有人用優花
但好似唔係必要
有睇過,無LINK係手

唔落坦係必要

優花打傷平A點都勁過坦

優花唔開UB 會係咁幫人加血同TP 其實幾屈 又好丁

太快變到龍但未break到巧似唔抵

不了 條老泥唔值ALLIN龍化比佢

Break咗先變第一次。第二次cd完即變

呢到班大佬巧似唔會見到cd完

我裝張攻符成效仲高過變老泥

克咩野會屌爆老泥

都係既 大佬們個個都2800攻 點夠玩

矛盾大對決
老泥 VS 雷雞
邊個招技易MISS

收到風拉拉中出老泥

打和啦! Super!

優花成日飲醉 塊田應該黑晒

老泥隻隻企定定都要行後小小先中晒2hit
雷雞贏

咁你屌唔屌呀？

唔屌

女人交比我 就算豬西都係肉

變左感冒童

Block咗呢個咁既網站先

想問下今次個彩蛋活動起既活動建築加水屬攻hp，係咪完左活動都會永久加落水角色？即係如果未入門到真火係咪一定要升爆？

成個活動有幾多棟建築起？一棟定兩棟？

Thanks

一棟 永久加hp atk
除咗活動關傷害

好靜

好眼訓呀屌DLLM火警鐘

就執啦

YOOOOO

收到風好多手足扑左0mon

終於見到post

唔怪得知啦

search 埋 dragaylia lost先block啦 有大隻肌肉佬

Ok 而家block埋佢

BB

程巴終於屌完女

睇過晒了 還有沒有更多

Call jor fbi

想不想要更多

No 屈 No b

程b連帝超都無刷？

開post又屌唔開post又屌

珍 G持

再唔貼就破門入屋 冇機會鳥

慘

矛
等 垃圾se last idea

柯埋屎先手機無咩貨

幾時出

我不打了..

仲以為執左,典解無開post

#9

兩場珍龍 有冇人打

邊個屌你

唔是齊料?

禾條仔黎,成日偷禾acc

寶寶仔仔多唔多腳毛

佢好多,我就巧白滑

打一場

gay

男人老狗...

我都想剃咁d腳毛 有無攻略

清毛毛 唔知打乜

跟2場

風定火

想gun一場風

風

真·爺夢加德
241-8786

真風建得18

我都係21咋 唔升LU
留返D爪先

無毛毛喇

5353436

五月掛
An出左事前

要不要一起當騎空士

BAM

做緊野 sorry

唔知發生咩事 中間有電話打黎 我都係9打

不了

有莉莉靚腳都唔丁

我夠有靚腳
洗丁佢

有隻新咸驚女主好似飯團
介紹

全CG

差D嘢

寶寶175高 43吋長腿

貼link好喇

冇水升真水符了

NG

想升星龍爆擊卡比我大拉拉

限卡嚟怕咩升 留4條key旁身就任升

肥婆準備好課金未

日版唔課了 麻煩

得5條

有一次自選喎

咁課要用google play

麥當勞個沖繩海鹽雪糕太難食
叫咗個仔幫我執手尾

程B都棄驚 要執了

有一次自選 二次必得
禾啲錢錢

YYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY
小妹要單身了

Q.Noe妹同程巴有冇扑過嘢

自選你諗住揀咩
Mary?

新人留名 努力刷緊首抽(or買)

小妹耶撚唔亂扑野的

買啦 唔好浪費時間
D限你呢個pool唔會抽得返

買首抽
再課58蚊新手包換必得

檸檬大大是咪冇否認過自己唔係片中既莉莉

跟本係佢黎

AS自己進
我諗大波槍

As會唔會屈到黑毛車尾燈都見唔到呢

是

邊隻大波槍

新果隻？

街場帝超

我打算買塞恩福蘭德加隻5星水龍

本身已經見唔到

盾勇隻臭雞幾時先死

唔夠 咁樣你自己刷算啦

動畫應該睇唔到佢死

比多小小買到最TOP都係200左右

唔買好D遲下會想死`

做多3季都睇唔到啦

佢真係要去同鐵處女玩玩

嬲巴是咪要打珍龍

等2點先再清毛算

今日又有新公告

姐姐UP
一打打姐姐爭我飯食

輕鬆龍絆

爭撚含ready

弓卡..扑左

唔是單抽中

新出都可以自選

聽日完水弓pool
唔出新pool都有辣殺精選pool公告

啱啱課咗1k落國際牌沒錢錢了

風屬性,應該會up蘿莉

瑪利as都揀得

上次up完水槍就水槍番身 留名先

清唔好咁痴線得唔得

抽中咩

等睇hionjj上嚟打到成地都係
其實呢種pool只係up冇pu過既角

保底5星杜娃

禾好似扑左
所以咪話up風蘿,得佢無up過

放置呢班4.5星到出as都得

琴晚禾刀扑左了

我可能揀瑪莉我得最少奶唔喺好夠丁

竟然忍到尋日先扑
禾小氣絲打黎,一早扑左

火奶

我隻mary4.5嚟 都費事升5星

佢鬧我隻拉拉

Hide Blocked User - noeYiJiEun

打丁1. 5都覺得寶火奶唔喺好夠補血

打丁1. 5都覺得隻火奶唔喺好夠補

做乜

小妹巧傷心

寶寶都抽唔到水弓

刀系小妹,典解得禾係非洲人

佢都冇抽

2部有核心 每隻角可以裝3粒
1粒300血
隻火奶問題係得30%屬盾

夠補1800一下喎 唔夠我加埋as暗鎚一齊玩

仲有3分鐘

痴線 公告都要倒數

刪驚

公告???

S巴次次除褲都要佢著返,垃圾驚

真輕鬆龍絆

睇下2000蚊唔中黑絲先 唔中可能都超佢

Check咗次水弓pool真係聽日完
執得

2000石 自

連dragaylia life都冇

可能聽日又塞個虛空任zip時間

屬UP POOL 18新POOL真水

收到風2:30 有公告

屌佢個嘴乜而家d hacker撞 account撞得咁撚倡狂
用開個gmail有手機2 step authentication 密碼水蛇春咁長極複雜
岩岩手機突然彈個notification話有人attempt想用帳戶救援撞我password 個ip source係伊拉克

我個gmail用左好多年
have i been pwned上面有好多單都中左 應該又係用我d舊密碼想撞

Ok 而家download返

報左驚 CIA+FBI衝緊去你屋企

前排swatting搞到有人被殺條友岩岩先判左廿年監 noe仔係咪都想入去坐

係咪執笠通知

好京 再報多次了

要學python了

屌 一拳超人好正

仲以為會有公告介紹虛空

第一季好正

第二季唔敢睇住

岩岩見到時空貓有更新 課左 4月限pack
同358$ pack
30抽中一隻5星
終於有5星奶

2點半鳥 仲未有
好失望

有無人覺得清日任好辛苦
GAME都唔想開

有幾辛苦

聽日一早就唔係香港
冇得跟虛空

why

個KING係鯨蛇

抵啦 死現充

含未

要拜山...

又晒角 bye

覺得好麻煩 而家用SKIP又唔抵

清日任唔辛苦
清毛好辛苦

有兩個基佬坐我格理

今日街場真火好多運吉

單機

有基佬拉你褲鏈未

決定咁樣打

跳起避晒啲濕地

唔領體包住,等今晚GUN呢度D真火

講到自己唔係咁..

雞仔背心加大隻身型

兩個好親密

中

冇新公告 決定18號晚先裝返呢隻垃圾game

風法ng

聽日阿耆尼

個個都想Ng風法
但數漏左佢識跳

重要一路望住我

想say個hi

唔駛講野啦
一手渣落去就得

3p基會難得

不安
基佬人多勢眾

你都係...

咁樣明屈

隊伍->一覽/出售->排序->排序->瑪納之環->決定

你可以數下你把劍幾突..枝杖幾突 數完駁我

俾我就唔忍,直接棄驚

原來花澤臭菜配音

風法萬歲

坐咗一陣就走，可惜

點解你唔好好把握呢個基會

有8隻lv.80 女角
得7隻lv.80 男角

佢哋一對架

0仔話要出去

頭幾隻係 水槍, 水短,尊, 家康,火短, 莉莉 代表D咩?

做乜自己覆自己

只要你介乎0同1之間就可以加入

熊爺1定0

代表你成日幫襯公廁

因為佢係熊爺

成班4gaylo

我係直

連病發都屈

即係1

曬角扑左

屌比你快過我

佢地可能想試下d新鮮屎物

【自閉症新療法】美國研究：「糞便移植」顯著改善自閉症症狀

又晒弓

射死U

結果咁明顯都仲問.. 唔使懷疑自己既取向

歐洲小妹又曬死左非洲小妹

成班友收收埋埋D大叔係到扮非唔好以為我唔知呀

佢根本冇理過禾地非洲人既感受

hi

bye

HI

我得81隻角

你99

好請食文華呀你

講真啊
我抽返黎都係憑毅力堅持SH
有啲人...單抽就中...
我...
我...

算啦我都係唔講野了

檸檬又中

你都係想講你係應得啫

我都睇唔過眼了

我是叉燒,你是飯
請你為我澆上你的豉油

我夠係憑毅力同錢力
點解我應得唔到???

運氣都係佢地既實力嚟
佢地應得嫁
呢方面禾真係辣殺嚟

歐洲寶gif召喚

膠？

糞便移植係真實存在既醫療方法

但用黎幫病患轉植有助腸道既菌

定係便秘同自閉有關

因為未夠囉

你有1Q未牙

26分鐘後先有5條毛

1Q 1埸

最新個題麻麻地

講到尾,咪同你10幻甩抽張卡一樣
恨班歐洲人唔到架啦
認命

多 file

Ja d wor 真係

__ __係度嗎

係度☺️

聽講你單抽中5星 我扑柒你先

點解要扑？

呢個係憑我本事單抽返黎

點解要扑？

屌你老母🖕🏻

😦😦😦

真係冇乜貨了

決定一做到海豹就要報復社會

新潮文

熊爺

加返張原圖

熊貓貓真係好過分 我都唔撐你了19隻屌你倍奶

熊yeah得閒 又會改埋

G持

唔會得閒開電腦
我廢老唔識用電話改圖

我等左呢個機會半年,仲未等到
等到我一張十連中限果一下
我實貼條超長金剛棒黎洗版

我決定拮你屎忽

Sh到六月 抽唔到風劍就del驚

期間唔打真水

吹水 就廢我劍道道心

禾睇唔明 是咪禾問題

4星風劍呢？

我SH左300抽
你打算hold幾多石券

留到火紋all lin

求解19隻屌你倍奶

升左
但d技又唔好用

大家準備好下次龍肥日俾我一抽中限既金剛棒一棍打死啦

4星風劍輸出都唔低

應該打到

岩岩自sh

6000石 十抽 山單抽

之前風劍280抽

我升完天才50環就中左妹弓

你先要50環 風劍

支持
Cap圖等睇單抽中限破新記錄
提提大家單抽中5星垃圾唔計

越南人咁北斗動奶

錯啦 4星劍有條件 敵人要大大隻
都唔知隻野算唔算huge box

預最少500抽
仲要上期龍絆角 700抽都未有得
SH大法左先唔好亂用石券

妹弓
禾有呀

個劍風可以計大怪部位 多hits?

風劍我350抽又唔中鳥,其中有2幻8甩係課金石

中5星 = 唔計
唔中pick up = 唔計
唔中勁既pick up = 唔計
中勁既重覆pick up = 唔計

愈大隻 二技打既hit數愈多

Ho ball

計比例

同禾差唔多

同病相連呀寶寶

非限即垃圾

我個心...

你有妹弓,我連妹弓都無呀

本身都唔扑歐洲人...但竟然咁惡毒...

就係依手歌

我都想要妹弓

咁祝你以後次次抽都係得張龍之血族,然後可以話自己好好彩又抽中彩

啲毛任回架喎

不了,非洲人,儲多D石爆死好過,然後又可以挑戰新既唔中記錄

有冇人gun junk fire

請出招

唔巧呀
最憎就係依張死人野 好似特別高機率出咁

惡毒

聽埋先

又睇唔到558 559了

跟1

Iq題大師

唔好咁小氣

灰灰
聽日要打老泥 今日要瘋狂真火

如果我唔賣,呢張野同果張咩神聖的祈禱我應該夠突爆2張
不過我每次一抽到就賣Q左,都唔知實際抽左幾多張返黎

383 5868

未儲夠毛

龍之血族 我都夠突爆2張
見倒就唔開胃

Null未
我依家好Null

silly

聽日有無飯食

你做乜扑禾好姐妹

又係5金袋然後2珠

468 8211

本公主又贏

此驚已完

Last idea 快d出

自組技能樹

矛毛了,要回

058 1575 -1

好慳家

上面講左原因

佢想人地讚佢係好女仔

寶寶好腰好腎好男人錢家有道

Nobnob

熊貓有毛未

水弓留2,3技break前用 啪啪聲

狐仙果兩個LL唔係幾想丁

有我咪得

吓 乜要抗嫁?

真 兩大公主合作度好高

中HF既G另計

怨婦MODE左好耐

你做乜係度自言自語?

未

日日俾人晒弓
唔嬲就假

屌,原來係咁玩法,流,小妹見識少,唔知扑左係咁

建議解扑
佢D 1Q題好高汁

我做兵咋

話時話
catgirl係咩
利申真無知

單抽中弓嬲啲

定係

弓 弓卡都中晒嬲啲

唔知邊個黎
完全鎖左連個制都無得禁架,根本都睇唔到係乜水

其實CATGIRL瘦左都.JPG

新北市

1Q題大師

笑到我噴飯 啲同事以為我癡撚左線
真係好好笑

19隻......

3甩

大佬又有追咩

2

冇計 邊叫你之前做左咁多次海豹比人扑左

唔好屈禾寶寶低汁

IQ題大師

我大佬鍾意黑肉

咁C.....曬黑左咪

19隻又係咩黎

希望下次高汁到破1000負皮

佢有濕疹 PINK的

是但啦
真扑最好就係連你地回覆果時我都唔會睇到條友講左乜野,講乜廢話我都唔會知

唔係鐘意貓咩

#512

拉拉唔是兔仔耳咩

飛巴係咪on一on公子比較好

上次白貓出黑肉個POST名話晒啲性癖比人知

都係睇唔明
現身說法未

咁樣可以開波未

龍呢?

你真係自己刷 慳果百幾蚊

不如你買個俾佢啦

佢係慳家好男仔 唔比錢玩

Perfect match

幫寶寶搵到另一半了

我返工得閒就刷下 刷埋今日都唔得就買算

嘿嘿係一個好勵害既調查員
飛巴唔on係咪因爲公主無仔仔

你真係咁想單機?

自己刷黎講好唔錯
起碼我未試過3金邊

有隻5星水龍

利維坦定老夫先

咁禾唯有送上默默既祝福俾呢D慳家好同伴

慳家請加入SH黨
簽左不課金同意書未

利維坦

簽左

WANT JOIN

好孩子

U歐洲人唔洗慳啦

唔識講利維配水槍夠玩真火
真風可以訓地嘅
開波囉

買個限角首抽賬仲爽啦

一次都計？

咩呀 歐洲人好慳家嫁
一下十抽就抽完新pool
大把石石喎

冇新pool公告

禾真心痛牙
日日都拿住拿住,一諗起俾小妹背叛

我下下見底 非歐

係 執得 頂唔到幾耐

咁 真係無活動

出新虛空

可以又出幾日精選龍up

公子你7天前喎師傅

有邊隻係限角首抽帳

妹弓 基佬劍 暗刀 水睇下有冇莉莉
龍就盡量齊5屬攻龍
有甩漏再買超得補返

我上數字網睇下先

數字網好貴呃錢嫁喎 去淘寶啦

我係非洲人

數字網呃錢架
幾多人上數字網買左暗弓暗龍首抽開服賬
宜家都棄晒驚了

我去左一次歐洲旅行姐

一歐足成千人恨

我都係歐得一次半次咪又俾你地搞公平咩

但禾搭飛機用左12下大跳喎...

冇中過執笠日 非洲人

妹.......

我明白了 差唔多角色 淘寶平一大截

+1

沒中過+1

1月抽左8千溫喎

大佬唔好null

佢隻黑肉null緊係嬲

大佬m到

依家每個月954
唔會再俾多

單抽出彩 出左克乜野的陰毛
多撚謝哂 我寧願佢直接跌隻天才落黎遞3000水比我

係咩卡

我連954都cut左

嘩 咁咪巧慘慘

好rich..
我淨係每星期比28...

單抽出彩

奶卡

寶寶課咁多 好唔慳家

非洲人的憤怒

依張辣殺

我非左好耐喇

中彩就好歐架啦
理得你係連續中左10張龍之血族
都係好歐好歐

你地成日屌果d廢卡我好似張張都有

點解你地成日都有得抽野

任抽架喎

samsung

既然係咁 呢個點睇

講緊單抽日日150露vs單抽3000露喎

專業cap圖

抽左半年30甩,總會有1,2次單抽中彩架
你真係非洲到一次都未試過?

中階機玩真正全屏

講緊班友抽中彩都好唔滿意

小氣簿

而家做咩個個都係水槍做房主

客觀上當然知道自己賺左
但係情感上見金龍見到彩之後見到張辣殺就會覺得好火滾

D歐洲人真係好高要求...

中彩都有分中D乜既
中重複/廢卡/3000露,然後俾人話,嘩你中彩好歐喎,禾就對呢種講法好嬲

單抽中叫歐
100抽中又叫歐
抽左成皮都係叫歐

總知我冇人有 果個就係歐洲人

點跟

係記憶力問題

我對歐既定義係,出新一個POOL,你50抽內中新PICK UP果堆野就係歐
50-200抽內中就係普通運,200抽以上中或射曬都唔中就係非洲人
舊野/垃圾中到都無人妒忌果D就是但

唔洗face ID呀嘛

就係呢個感覺

咁禾又冇話佢歐
因為唔係中新野
純粹覺得每日單抽30石有彩已經好好啦仲要係3000露呢d珍貴資源

好撚慘
水槍場主太狼搶唔到個頭

點解唔自己開場

可以玩幾樣 冇乜補位

禾係100-射曬 個range喎

好幾次想棄驚
真係射到眼濕濕
禾D錢錢

棄左就乜都冇啦喎

玩時空貓未

不了,佛系寶寶,依家玩緊果D執柒曬就唔玩手機驚了

後悔了

肥婆 原來IDA4選1果個好似係送

邊個

大佬救命 點解唔比我個妹妹升4星

咁揀大波槍先

國際版升星bug咗 好似

唔係揀 4抽1
4星以上

希望做到法老

新邂逅唔打住 等多兩本詠夢就升阿佐美

宜家個買首抽 唔見有基佬劍

第二個還可以 齊40%龍 無火暗角問題不大

齊5屬攻龍其實好ok

咁少限 最好買有家康加摸你j

話時話呢度有冇歐洲人中咗twitter 嗰個抽獎

心情唔好想抽晒d石但是又想sh

SH

應該唔會有啦

$58買多隻尊 搞掂

抽咗啦?

好似話有人扮官方通知你中獎呃人

唔知啊

唔係4月中咩

Twitter好似話4月中旬以降

唔識日文

送都送得咁孤寒

After the middle of April 2019, the official #DragaliaLost Twitter accounts will notify the winners of the retweet campaign via direct message about their selection and how to accept their prizes!

得10名先有一套,都好少見有驚送野送得咁小家

依隻game有無得兩部機連動一個帳號？例如出街用iphone玩，返屋企用ipad玩？

比我就揀水晶

佢話派左
實際沒派都得
再做馬搵幾條友話自己中獎 好佛好佛

唔識英文

應該唔會啦,實有人貼出黎話中左,完全無人貼咪仲衰

在2019年4月中旬之後，官方的#DragaliaLost推特賬戶將通過關於他們的選擇以及如何接受獎品的直接消息通知轉發活動的獲勝者！

唔大貪淨係想要水晶

你話送現金都話,送得果10個,應該唔會咁衰既

等睇巴士 佬又中

Sbar好勁

我就沒follow既 送都唔要

送得10個
想知total 有幾多人retweet

寶寶化身龍絆hater

我淨係識c字頭嘅英文咋

水弓 水劍 莉，得隻0突水晶 升邊打真火好？
武器好缺星沙

I go to work by bus

Why

抽隻水槍番嚟用45攻龍

莉 530 4突4星龍 盔甲/受傷
應該唔會死掛? 定係要用434?

有

我見過波利莉唔死嘅 我諗45要434

好似得S巴6又巴同巴士 佬 中過獎

禾都不知幾愛龍肥,如果唔係你依家都見唔到禾係度

6又bb 55000石
禾兩次5500石
巴士大佬 2000幻mana
巧似係

唔係仲有100個超得咩

100個
全世界有幾多人

我諗住中架啦

有6幻個retweet
100/60000 chance

好似話有6幻retweet?

要4突盔甲

100個自選一隻
HO FUCK HO FUCK
小妹又濕了

嘿嘿:基鼠去哪了

好心佢啦
人人有份
啲人拎到隻超得
咪會課多個超得補埋唔齊果啲

比禾屌ok?

Ok鳥

去換底褲先

隻驚都唔知仲有無100個玩家

我今次會中全部龍個個獎 之後我一撚定即刻貼上黎

關你屁事

又捉多個G佬

禾啲爪爪

cls

想打4場真龍有無大佬可以 carry我

Click ok

唔係好識睇
加20%防 要最小2255血 咁計？

8413115

次次回完毛一定係無位

超人氣驚嚟嘛

真風3場有無人打？我回復

好在禾咁啱夠5條毛見到full

禾地開左街

7493031

新手長期都12毛

0363320

短刀後跳=shit

叫duck俾公安捉

又背住我包二公

唔係呀 幾有動感

睇住啲短彈來彈去都係打得雞碎咁多
別有一番風味

8243123

有無多個打手？

Why leave
2063212 last

Wifi收得唔好

求打手

Thanks bros
但點解最尾又走嘅

796 0815

真火

有無巴打可以 carry 真火一場？我水回

真．布倫希爾德 -2

Cum

Sad 回完先就 full

毛

等等

3480060

有得claim返幾之前美國股票既差價

咁都有得claim

有幾間公司俾人告，成功咗

有買佢地既股之前

輸打贏要

教路投下g

Thanks!!!! First debut

睇下追幾多先

多既請食飯

6816664-1

吉吉

多謝大佬

算啦
升lv又有4場

今年冇增長，扺既大型股可買，由其美股

美麗屍股

飛gay

又請

不身冇諗過追

係話幫我追，追到就俾commission 就得

有成5隻股可追

煮緊飯飯sorry

電腦上唔到網

係咪出現先

s大佬太客氣

得閒先

原來呢到食飯淨係帶8達通就得

禾想打麻雀

幫禾

冇打十世

我個仔係咁扮公主叫

帶jer仔就得

即係你做0仔
Ok 可以接受既

禾得閒鳥 夠唔夠人

我冇喎

?公主叫?

連禾個仔都話公主把聲煩
係咁a a a 傻呢 呀

冰晶宮的公主

真風真火 有無人

小朋友真係誠實 叻仔

肥婆話自己肥原來唔肥

話冇，姐係有

巴士佬而家用剩幾多mana

帶你個仔果條咪得

開咗就有人入 好似係

6百萬 今日升埋優花就儲一儲 等新r11

E巴開黎見我

我開就唔係
之後閂咗房又好多人話想入

我條jer想屌寶寶
佢成日濕 禾鍾意

377 6315

Hi Brunhilda -1
3776315

落街街食飯要夜啲先玩得

聽日就打老泥 瘋狂aaa 呀

我雷鷹嗰個120秒都未解

9150044

老泥實抗冰
佢打你仲要暈你

搭𨋢等我一陣

上嚟放低房號

每次用呢個公仔就諗起我鯨

佢本身有暈人咩 我見佢技冇buff

雷雞本身都唔係眠人

原來大佬一直召喚緊牙鯨
大家誤會你緊火得滯

咁講又好似係

如果老泥招技同我地果隻一模一樣就零威脅

Full你地打

淨間再叫你

利申先 禾唔喺入面

禾剩係打一場

彈咗啫

禾見full打算順便食飯飯

7795310

突然咁有人氣

姐係講英文矛問題

Cat girl Cat girlCat girl

聽日可以撚下水劍

矛了,又無毛

3645812

突然又無曬人

是日晚餐

用ps4上連登別有一番風味

大快活d扒真係好大份 食到勁飽
隔離大X樂都唔會跟個飯比你

仲有無3場真火真風

跟3場

食飯

Gun 2real wind ok?

Hi．爺夢
701-2353

真風2894310

［估地方］未滿5歲幼女遭男同學繩縛 用長棍戳弄下體

針

牙鯨去做新北人未

1Q力唔夠

S巴打龍爪 ？

唔係 懶得打帝國

有無火真

除左每日3箱 帝國不了

啲體仲掛緊帝國

又比人curry了

唔好好似白貓咁開多座

開放30-60LV

白貓係開上限

回到家可以激情了

終於上到網啦屌

唔夠真爺珠升建了
拉拉親友團暫停

我記得上次回坑好似多左座研究所

解放上限再合體再解放上限姐

唔是唔是 合體個座殿堂
最初得2座研究所

唔記得了
合體咗研究院

研究所原來都可以合體 肥婆到底玩緊幾多隻驚

仲有冇人打珍龍

禾打

可以

超級old news
原來連線個隊後面放主角/入張卡都可以加經

wow!

岩岩終於3星左hard鏡華 好感動

啱啱開ser冇耐已經有講了

每日re一次先捲土重來到喎

風定火 你開

唔怪得你仲係144

想打冰爐

個陣自己有frd玩無上連登 又覺得角色lv無乜用
但宜家想衝150

你地簡? 矛咩所謂

任回嫁喎

打埋真風真火都升唔到呢6lv

真水

等緊你地開場

日日都re埋 怜 病gill 亞里山 同 黑騎

打215場就升到鳥

睇到個數字想嘔

我發覺第二個火山啲撚樣太貼條龍放要多謝佢

捲土重來

火火火

打2埸火先? 249-4169

咁快冇

早兩日auto下無啦啦自己3星咗
明明手動次次都死隻狗

捲唔掂可以變捲包袱走人

1001